facebook search野功能問題

唔知點解係6點左右 突然我個 facebook app咩都search 唔到
打d咩字眼（任何個人ac/page/group)都係無結果顯示

於是我就更新個apps 不過更新完都係淨係搵到平時search到既字眼
平時冇search開既野就搵唔到
係電腦開fb都係咁

我手機係samsung c9 用垃圾中國移動
電腦就係用香港寬頻上網

大家覺得係我網絡問題定係我ac問題？？

有冇人既ac都係咁？
求解答

up

求解答